感動既係 賤種蝗歐聯出埋局,就四大皆空鳥

常態啦

PSG防守咁廢，肯定俾吾皇怒炒678